一人一個討論香港問題會聽到既失敗logic

太多人散播失敗主義，雖然我地屌五毛港豬，但有d人都係會比佢地洗腦，故此至少要認清一d無理取鬧既logic

我先:
唔鐘意可以離開香港:
岩岩犯婦人先講完黎，唔信一國兩制可以走，即係有賊入屋爆格，你想趕走個賊，但個賊同你講: 唔鐘意你咪走囉

唔講咁多即刻駁嘴

你開返起時事台啦，開係吹水台好快沉